{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036332",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59516&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평라비채펜션"
    },
    "text": "当宿は、各客室ごとに個別テラスとバーベキュー施設がございます。 周辺にはアチムゴヨ樹木園、ブンジャラ島、プチフランスなどがあります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 ペンションをご利用になると、追加費用が発生することがあり、屋外プールはシーズンによってご利用いただけます。 バーベキュー施設を利用するには、追加料金があり、最大人数を超える場合は入室できません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、ペットの出入りは許可されません。 宿泊施設の画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは分離して処理しなければなりません。 オンシーズン中は料金が調整されることがあり、プールの利用は天候や宿泊施設の状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の利用可能な時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはアチムゴヨ樹木園、ブンジャラ島、プチフランスなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションを利用すると追加費用が発生しますか？",
            "answer": "ペンションをご利用になると、追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するには追加料金が必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用するには、追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用人数に制限はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する場合、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設に入ることができますか？",
            "answer": "ペットの出入りは許可されません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の画像は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理についてはどのようにすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは分離して処理しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中は料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中は料金が調整されることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用はいつできますか？",
            "answer": "屋外プールはシーズンによってご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 412
    }
}